係咪有巴打已經被滲透?

起底樓主 發現佢之前一路都係手足
但亦都會叫雞 今日就開D咁既POST

[緊急分析]法！不！責！眾！

推推推

借位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！

應該係俾人hack 已舉報

多謝巴打 請問有咩方法舉報

舉報佢比連仔查下

反串？

返大陸叫雞 出事了

連登之前公告，話某平台資料庫洩漏
可能佢帳號密碼一樣呢？
所以被盜左

入個post 右上 舉報回覆